政府應該出個廣告: "愛比瘟疫強，與肺炎割𥱊"

與武漢割席

正呀喂

你都痴線嘅

與中國割蓆
咁先對

呢個政府算吧啦